機場 英文溝通！！！！

大部分狗都唔識，重要野不如用英文溝通！

經過812同813我有啲嘢想講